有冇人最近好多嘢諗

日日對住四面牆 冇得出去
成日係屋企思考人生
成日諗諗諗 唔知諗咩

有 晚晚都訓唔著 係度諗人生 一陣間仲要用team上堂

你嗰名

已成習慣Ching你係未訓定醒咗？

係但人生呢啲越諗越灰

一撚樣

冇訓過打左成晚機
唔知今日做乜好 係屋企冇幹勁
做乜都冇動力 諗到都唔想做

對住幅牆諗野真係越諗越死
撈麵要加油

多謝你呀 你都要加油呀
唯有搵啲野做轉移下自己啦

我經常思考人生㗎